到底香港警察係發生乜撚野事

班友入學堂俾人洗咗腦？
是非不分漠視紀律知法犯法

守護香港變咗守護公廁保護大陸老臭雞+廢老

俾人屌冇委任證 唔係檢討跟進再改善
而係愈嚟愈過份咁唔戴

屌你依家玩自暴自棄呀？

屌你老母不如執柒咗佢啦

入學堂第一日就宣誓維護共產黨,
香港警察 違我者殺

that's why要毅進仔做，容易控制。

敢問呢位師兄係做緊乜撚野
邊位示威者收錢冒警呀

I-robot

對住克警真係 I can’t find the right word... 我無嘢講

啲克警一見班和理非出嚟就自制唔到

[violet]

唔氾學歷 又可以打人 做乜春都得 比人投訴唔會告得入 有牌爛仔 又有OT
平時又HEA到仆街
只要冇良心就可以做

【逃犯條例】警6月OT最多申報120小時 按職級連薪津上限11.6萬

示威者：啱啱瞓醒落街，望到地下有套裝備，咪gear up諗住影下相囉點知望到有幾個差佬行埋嚟我淆到仆街，唯有扮下蟹同佢地打聲招呼講句手足早晨
佢地就叫埋我stick together一齊行動唔好落單了

宜家玩有掛妥任證但塊膠磨左砂, 真係好撚ON9

唔好再妄想警察有好人啦好嘛

由佢選擇當差一刻 人格早已破產

「好仔唔當差」 流傳左幾十年嘅金句 無撚講錯架

文宣要做野

講咗5年佢地無人性
唔好再對佢地仁慈啦

制造混亂呃ot

尋日屯門拍哂片有哂人證物證圍廢中打人

圍住叫佢拉人照放犯走

今日旺角9秒9落孖葉

公正無私